東歐GDP增長強勁 羅馬尼亞GDP增長6.4%

Romania's map is carved with a heart rate graph | Daniel Mihailescu/AFP via Getty Images

Romania was the fastest growing economy in the EU last year, with an estimated GDP growth rate of 6.4 percent. Poland, the Czech Republic and Hungary are also growing more quickly than major economies in Western Europe and boast low unemployment.

最想住Budapest

美國3%勁到開巷

又話出生率減少會影響經濟增長 ?

繼日本又一個東歐大巴大巴咁車落去經濟磚家到

經濟磚家食屎啦

大陸：一路一帶，向羅馬尼亞進發，fat fat

到底要俾人呃幾多年先知GDP增長唔代表咩？

東歐先係歐洲未來
Slavic power

中國想一帶一路 但人地唔係傻o架
當然 送錢 買o野 技術交流 歡迎
早排 有東歐國家通過法例 令共產時期委任o既法官提早退休

羅馬尼亞首都叫Bucharest..........
不過Bucharest 真心唔太掂
羅馬尼亞其他嘅城市, 例如黑海邊沿嘅Constanta 都好過佢多多聲

我gf係burcharest嚟 個市容勁撚殘 啲嘢好似去返80年代咁 反而brasov個啲郊外城市就好靚 同埋啲女真係普遍都幾高質素

當年壽西斯古幾乎毀左個舊城區

係
壽西斯古當時拆左好多Bucharest 嘅中世紀同鄂圖曼style建築
再起返一堆brutalist buildings

同而家支那一尻樣

廣州已經算係支那之中舊城區keep得最好
但係已經有唔少騎樓同西關大屋畀人拆撚晒

呢樣野都唔知係咪學呢條仆街得返黎

已經去咗twitter 叫咗當撈侵取消香港關係法